# Модуль 'generate-domain-list'

### Цель
Модуль предназначен для генерации файла - списка доменов определенного размера.


### Требования
1.Установленный NodeJS (https://nodejs.org/en/download/)


### Использование
1.Клонировать репо локально `git clone git@bitbucket.org:ptolutanov/generate-domain-list.git`  

2.Из папки проекта вызвать скрипт, указав размер желаемого файла:  

- Например: `npm start 1` создаст файл-список доменов размером 1 Мб и положит в папку output/
